10.20 九龍大遊行，奶共樂成功申請左不化妝通知書

咁大塊billboard，大家唔準畫花佢啊！
人地會嬲鳩香港人架

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

1020